時間係晚上9時正 本席要求點人數！！！！！

報到者下年A0變O1 搵到自己真愛

1

3

4

5

6

7

8

以下報數者下年都會無女朋友

9！

正
10

依個post第8樓一世都冇女

11

12

13

等緊啲friend散band出嚟飲嘢

各位女朋友/男朋友大人s可摸以快啲放人

冇女嘅小弟經已悶到抽筋

仲陽萎 不育，但子孫滿堂。

反彈返8樓

14

見條街都好多女仔自己一個

16

17

28

行完街食完飯買完iphone返左屋企囉

等緊男友

自己一個行緊 睇野 食飯

22
(O3)

23(O3)

Hi 5

1

24

25

A0有無諗過自己點解A0

26

今年得唔得呀 點解要下年

屌柒樓8

29

30

31

32

下年情人節前

33

34

咁就差唔多

今年就 o 啦好嗎

都要你做到先得㗎嘛

屌你老母咩

35

36

37

38

41

40

屌你啦
情人節毒撚點名區

42

43

我唔要下年 我要即刻

44

46

47

49

50

我以主席名義命令你單身一世

51

52

53

毒撚連點名都無人理

55

好在我唔係你個會

咒人會backfire

56

57

57
食完譚個辣朱古力

我喺浪子

58

59

60

61

屌，我返緊工添呀

62

63

64

65

66

67

有無咁多毒撚呀

68

70

71

72

獨留在屋企 毒撚只得你
個個攬住女報到又要話俾我哋知咩

73

有女又報到個啲成世戴綠帽一世爛賓周

74

76

77

78

79

80

81

到

82

83

84

86

87

88

89

90

91

92

149

hi

邊個無報道
邊個就係鬼
95！

93

94

95

96

97

98

99

99🤪

100😡

一粒鐘先一百個 連登5p扑野論壇

102

103

104

105

106

107

108

109

110

111

112

113

114

115

116

186

117

118

191

192

193

194

195

196

197

199

198

200

201

202

203

204

205！

207

209

300

301

210

214

308

216

217

218

219

220

221

100彈咗上200

222

223

224

225

226

231

227

233

234

235

上年報左 今年仲係a0

237

238

239

240

241

242

244

246

247

點咩呀 你地都係一邊攬住條女 一邊係到留隻字

249

。

250

O1

251

252

253

254

255

266

256

267

268

269

270

271

272

273

274

275

276

咁都有好多毒撚嘅

277

278

279

280

281

286

287

289
準備訓教

290

291

292

293

294

295

296

297

298

299

24歲A0

same here

302

303

304

305

306

307

309

310

311

317

318

319

放心啦。
好快

會慣。

利申30

321

322

323

324

325